# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
# 
# Translators:
# Tilmann Becker <tilmann.becker+github@gmail.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-29 18:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-24 04:04+0000\n"
"Last-Translator: Tilmann Becker <tilmann.becker+github@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/yunity-1/teams/68631/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: foodsaving/applications/api.py:27
msgid "You need to have a verified email address"
msgstr "你需要一個經過驗證的電郵地址"

#: foodsaving/applications/api.py:36 foodsaving/groups/api.py:49
#: foodsaving/invitations/serializers.py:28
#: foodsaving/issues/serializers.py:143 foodsaving/pickups/permissions.py:67
#: foodsaving/pickups/serializers.py:109 foodsaving/pickups/serializers.py:274
#: foodsaving/stores/api.py:18 foodsaving/stores/serializers.py:73
msgid "You need to be a group editor"
msgstr "你必須擁有社團編輯權"

#: foodsaving/applications/api.py:44
msgid "You need to be the applicant"
msgstr "你必須是申請者"

#: foodsaving/applications/serializers.py:36
msgid "Application is already pending"
msgstr "申請尚未有結果"

#: foodsaving/applications/serializers.py:41
msgid "You are already member of the group"
msgstr "你已經是社團的成員"

#: foodsaving/applications/serializers.py:43
msgid "You cannot apply to open groups"
msgstr "你無法申請加入公開社團"

#: foodsaving/applications/templates/application_accepted.html.jinja2:6
#: foodsaving/applications/templates/application_accepted.html.jinja2:217
#: foodsaving/applications/templates/application_accepted.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "Your application to join %(group_name)s was accepted"
msgstr "你加入%(group_name)s的申請已被批准"

#: foodsaving/applications/templates/application_accepted.html.jinja2:230
#: foodsaving/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:241
#: foodsaving/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:241
#: foodsaving/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:239
#, python-format
msgid "Visit %(group_name)s"
msgstr "造訪%(group_name)s"

#: foodsaving/applications/templates/application_declined.html.jinja2:6
#: foodsaving/applications/templates/application_declined.html.jinja2:217
#: foodsaving/applications/templates/application_declined.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "Your application to join %(group_name)s was declined"
msgstr "你加入%(group_name)s的申請已被拒絕"

#: foodsaving/applications/templates/new_application.html.jinja2:6
#: foodsaving/applications/templates/new_application.html.jinja2:217
#: foodsaving/applications/templates/new_application.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(user_name)s wants to join %(group_name)s"
msgstr "%(user_name)s想要加入%(group_name)s"

#: foodsaving/applications/templates/new_application.html.jinja2:219
msgid "Questions asked by your group"
msgstr "來自你的社團的問題"

#: foodsaving/applications/templates/new_application.html.jinja2:224
#, python-format
msgid ""
"You can edit the questions for new applications on the <a "
"href=\"%(group_edit_url)s\">group edit page</a>."
msgstr "你可以在<a href=\"%(group_edit_url)s\">編輯社團頁</a>編輯給申請加入者的問題"

#: foodsaving/applications/templates/new_application.html.jinja2:226
#, python-format
msgid "Answers from %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s的答案"

#: foodsaving/applications/templates/new_application.html.jinja2:243
msgid "View applications"
msgstr "查看申請"

#: foodsaving/applications/templates/new_application.html.jinja2:279
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to <strong>User "
"application</strong> emails for this group."
msgstr "你會收到這個是因為你訂閱了這個社團的<strong>使用者應用程式</strong>電子郵件"

#: foodsaving/applications/templates/new_application.html.jinja2:280
#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:324
#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:269
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:276
#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:327
msgid "Click here to unsubscribe"
msgstr "點擊以取消訂閱"

#: foodsaving/applications/templates/new_application.html.jinja2:283
#: foodsaving/conversations/templates/conversation_message_notification.html.jinja2:180
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:279
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:275
#, python-format
msgid ""
"Reply to this email directly, <a href=\"%(conversation_url)s\">view it on "
"%(site_name)s</a>, or <a href=\"%(mute_url)s\">mute the conversation</a>."
msgstr ""
"直接回覆這封郵件，<a href=\"%(conversation_url)s\">在%(site_name)s上檢視</a>, 或是<a "
"href=\"%(mute_url)s\">將對話靜音</a>"

#: foodsaving/conversations/api.py:61 foodsaving/conversations/api.py:378
#: foodsaving/conversations/serializers.py:152
msgid "You are not in this conversation"
msgstr "你並未加入對話"

#: foodsaving/conversations/api.py:83
msgid "You are not the author of this message"
msgstr "這則訊息不是你寫的"

#: foodsaving/conversations/api.py:92
#, python-format
msgid ""
"You can't edit a message more than %(days_number)s days after its creation."
msgstr "在發出訊息%(days_number)s天後你就不能編輯了"

#: foodsaving/conversations/api.py:309
msgid "Must be first in thread"
msgstr "必須是討論串中的第一個"

#: foodsaving/conversations/api.py:312
msgid "You are not a participant in this thread"
msgstr "你並未加入此討論串"

#: foodsaving/conversations/emails.py:133
#: foodsaving/conversations/emails.py:136 foodsaving/subscriptions/tasks.py:67
#, python-format
msgid "Pickup %(date)s"
msgstr "領取%(date)s"

#: foodsaving/conversations/emails.py:202
#, python-format
msgid "New message in application of %(user_name)s to %(group_name)s"
msgstr "%(user_name)s申請%(group_name)s的新訊息"

#: foodsaving/conversations/emails.py:207
#, python-format
msgid "New message in your application to %(group_name)s"
msgstr "你的%(group_name)s申請的新訊息"

#: foodsaving/conversations/emails.py:247
#, python-format
msgid "New message in conflict resolution in %(group_name)s"
msgstr ""

#: foodsaving/conversations/serializers.py:154
msgid "This conversation has been closed"
msgstr ""

#: foodsaving/conversations/serializers.py:162
msgid "You cannot change the thread of a message"
msgstr "你不可以更改訊息的討論串中"

#: foodsaving/conversations/serializers.py:169
msgid "Thread is not in the same conversation"
msgstr "討論串中不在同一個對話"

#: foodsaving/conversations/serializers.py:173
msgid "You can only reply to Group messages"
msgstr "你只能回覆群組對話"

#: foodsaving/conversations/serializers.py:177
msgid "You cannot reply to replies"
msgstr "你無法回覆留言"

#: foodsaving/conversations/templates/conversation_message_notification.html.jinja2:179
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to this conversation."
msgstr "收到此訊息表示你已加入了對話"

#: foodsaving/conversations/templates/thread_message_notification.html.jinja2:156
msgid "In reply to:"
msgstr "回覆: [某人]"

#: foodsaving/conversations/templates/thread_message_notification.html.jinja2:193
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to replies in this "
"conversation."
msgstr "看到這個表示你已訂閱此對話串"

#: foodsaving/conversations/templates/thread_message_notification.html.jinja2:194
#, python-format
msgid ""
"Reply to this email directly, <a href=\"%(thread_url)s\">view replies on "
"%(site_name)s</a>, or <a href=\"%(mute_url)s\">mute further replies</a>."
msgstr ""
"直接回覆此信件，<a href=\"%(thread_url)s\">查看%(site_name)s上的回覆</a>，或<a "
"href=\"%(mute_url)s\">停止新留言通知</a>"

#: foodsaving/groups/api.py:28
msgid "You are already a member."
msgstr "你已經是成員了。"

#: foodsaving/groups/api.py:35
msgid "You can only join open groups."
msgstr "你只能加入公開社團"

#: foodsaving/groups/api.py:42
msgid "You cannot give trust to yourself"
msgstr "你不能「信任」你自己"

#: foodsaving/groups/api.py:183
msgid "You already gave trust to this user"
msgstr "你已經給予此名使用者「信任」"

#: foodsaving/groups/serializers.py:25
msgid "Unknown timezone"
msgstr "未知的時區"

#: foodsaving/groups/serializers.py:33
msgid "Playground"
msgstr "遊樂區"

#: foodsaving/groups/serializers.py:124 foodsaving/groups/serializers.py:226
msgid "You cannot manage agreements"
msgstr "你無法管理合約"

#: foodsaving/groups/serializers.py:126
msgid "Agreement is not for this group"
msgstr "不是這個社團的合約"

#: foodsaving/groups/serializers.py:224
msgid "You are not in this group"
msgstr "你並未在社團裡"

#: foodsaving/groups/templates/default_application_questions.nopreview.jinja2:1
msgid ""
"Hey there! Before you can join our group we'd like to know a bit about you "
"and your motivation. Please tell us how you got to know about us and what "
"you wish to do here!"
msgstr "你好! 在你加入團隊前我們想認識一下你以及了解你的動機。請告訴我們你如何知道這個團隊，以及你希望能在這裡做些甚麼!"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:6
#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:217
#, python-format
msgid "%(group_name)s weekly summary"
msgstr "%(group_name)s每周總結"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:219
msgid ""
"Hope you are having a good weekend! Here's a summary of what happened in "
"your group last week"
msgstr "祝您有個美好的周末 !  這是你的社團過去一周的概況 。"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:223
#, python-format
msgid "%(pickups_done_count)s pickups were done"
msgstr "%(pickups_done_count)s項領取已完成"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:225
msgid "no pickups were done"
msgstr "沒有完成任何領取任務"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:229
#, python-format
msgid "%(pickups_missed_count)s pickups were missed"
msgstr "%(pickups_missed_count)s項領取任務被放鴿子了"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:232
msgid "no pickups were missed"
msgstr "沒有領取任務被放鴿子"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:238
#, python-format
msgid "%(new_user_count)s people joined the group"
msgstr "%(new_user_count)s人加入社團"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:246
#, python-format
msgid "%(feedbacks_count)s pickup feedbacks were given"
msgstr "有%(feedbacks_count)s項領取意見回饋"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:248
msgid "no feedback was given"
msgstr "沒有回饋"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:252
#, python-format
msgid "%(sent_messages_count)s messages were sent"
msgstr "發出%(sent_messages_count)s則訊息"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:254
msgid "no messages were sent"
msgstr "沒有寄出任何訊息"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:261
msgid "Pickup feedback"
msgstr "領取任務回饋"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:269
#, python-format
msgid "%(weight)s kg from <a href=\"%(store_url)s\">%(store_name)s</a>"
msgstr "從<a href=\"%(store_url)s\">%(store_name)s</a>領取的%(weight)s公斤食物"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:283
msgid "Here's what was said last week"
msgstr "上星期的發言"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.html.jinja2:323
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to <strong>Weekly "
"summary</strong> emails for this group."
msgstr "這是您訂閱的社團<strong>一週簡報</strong>"

#: foodsaving/groups/templates/group_summary.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(group_name)s updates for the week of %(day)s"
msgstr "在%(day)s這周%(group_name)s社團的更新"

#: foodsaving/groups/templates/playground_public_description.nopreview.jinja2:1
msgid ""
"Welcome to **karrot**!\n"
"\n"
"Come in, click around and do whatever you feel like! :carrot: No need to worry, nothing can be broken here! :)\n"
"\n"
"All email notifications are disabled by default."
msgstr ""
"歡迎來到**karrot**!\n"
"\n"
"來吧, 隨心所欲的點擊 、探索吧 ! :carrot: 別擔心，不會破壞任何東西的 :)\n"
"\n"
"原則上不會發送電郵通知"

#: foodsaving/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:6
#: foodsaving/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:218
#: foodsaving/groups/templates/user_became_editor.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "You gained editing permissions in %(group_name)s!"
msgstr "你已取得%(group_name)s的編輯權"

#: foodsaving/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:221
msgid ""
"You've received enough trust from fellow group members to grant you "
"<strong>editing permissions</strong>. For example, you can now modify your "
"group, stores and pickup dates, or create new ones."
msgstr "你已得到社團成員足夠的「信任」使你取得編輯權限。舉例來說，你現在可以編輯社團、合作商店及食物領取日期，你也可以建立新的店家及食物領取日期。"

#: foodsaving/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:227
msgid "Use your power wisely!"
msgstr "善用你的權力!"

#: foodsaving/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:277
#: foodsaving/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:277
#, python-format
msgid ""
"You are receiving this because you are a member of "
"<strong>%(group_name)s</strong>."
msgstr "收到此信代表你已成功加入<strong>%(group_name)s</strong>"

#: foodsaving/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:278
#: foodsaving/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:278
#, python-format
msgid "You can leave the group from the <a href=\"%(group_url)s\">group page</a>."
msgstr "你可以從<a href=\"%(group_url)s\">社團頁面</a>離開社團"

#: foodsaving/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:218
msgid "Hey, we're missing you!"
msgstr "Hey, 我們很想念你"

#: foodsaving/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:221
#, python-format
msgid ""
"It looks like you've not visited the\n"
"                            <a href=\"%(group_url)s\">%(group_name)s</a> group for over %(num_days_inactive)s\n"
"                            days."
msgstr ""

#: foodsaving/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:226
msgid ""
"We've marked you as inactive, but you can reactivate by simply visiting the group\n"
"                            again."
msgstr ""

#: foodsaving/groups/templates/user_inactive_in_group.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(group_name)s is missing you!"
msgstr "%(group_name)s 想念你 !"

#: foodsaving/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:218
msgid "Hey, we're really missing you!"
msgstr ""

#: foodsaving/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:221
#, python-format
msgid ""
"It's been %(num_months_inactive)s months since we noticed you were inactive in\n"
"                            <a href=\"%(group_url)s\">%(group_name)s</a>."
msgstr ""

#: foodsaving/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:225
msgid "If you want to stay part of the group, just visit the group again!"
msgstr ""

#: foodsaving/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:253
#, python-format
msgid ""
"Otherwise we'll remove you from the group in %(num_removal_days)s\n"
"                        days."
msgstr ""

#: foodsaving/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:288
#, python-format
msgid ""
"You are receiving this because you are a member of <strong>%(group_name)s</strong>\n"
"                            ."
msgstr ""

#: foodsaving/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:290
#, python-format
msgid ""
"You can leave the group from the <a href=\"%(group_url)s\">group page</a>\n"
"                            ."
msgstr ""

#: foodsaving/groups/templates/user_removal_from_group.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(group_name)s is really missing you!"
msgstr ""

#: foodsaving/invitations/serializers.py:20
msgid "An invitation has already been sent to this e-mail address"
msgstr "邀請信已寄送至下列電子郵件信箱："

#: foodsaving/invitations/serializers.py:26
#: foodsaving/issues/serializers.py:141 foodsaving/stores/serializers.py:71
msgid "You are not a member of this group."
msgstr "你並不是此社團的成員。"

#: foodsaving/invitations/serializers.py:33
msgid "User is already member of group"
msgstr "用戶已經是社團的成員了"

#: foodsaving/invitations/serializers.py:41
msgid "Email could not be sent"
msgstr ""

#: foodsaving/invitations/templates/emailinvitation.html.jinja2:6
#: foodsaving/invitations/templates/emailinvitation.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "Invitation to join %(group_name)s"
msgstr "加入 %(group_name)s 的 邀請 "

#: foodsaving/invitations/templates/emailinvitation.html.jinja2:217
#, python-format
msgid "You're invited to join %(group_name)s!"
msgstr "你被邀請加入%(group_name)s!"

#: foodsaving/invitations/templates/emailinvitation.html.jinja2:227
#, python-format
msgid ""
"%(invited_by_name)s invited you to join the \"%(group_name)s\" community on "
"%(site_name)s!"
msgstr "%(invited_by_name)s邀請你加入%(site_name)s的%(group_name)s社團"

#: foodsaving/invitations/templates/emailinvitation.html.jinja2:228
msgid "If you'd like to join, please click the link below:"
msgstr "如果你想加入，請點擊以下連結"

#: foodsaving/invitations/templates/emailinvitation.html.jinja2:241
msgid "Follow the invitation"
msgstr "接受邀請"

#: foodsaving/issues/api.py:18
msgid "Cannot only modify vote for ongoing issues"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/serializers.py:16
msgid "You need to provide a score for all options"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/serializers.py:59
msgid "Provided option is not part of this voting"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/serializers.py:64
msgid "Provided score is outside of allowed range"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/serializers.py:149
#, python-format
msgid ""
"You need at least %(count)s active trusted users in your group to start this"
" process."
msgstr ""

#: foodsaving/issues/serializers.py:161
msgid "Topic cannot be empty"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/serializers.py:168
msgid "Affected user is not part of that group"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/serializers.py:170
msgid "A conflict resolution about that user has already been started"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:6
#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:217
#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "Keep discussing about the conflict with %(affected_user_name)s"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:218
#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.html.jinja2:218
msgid ""
"The result of the last voting round is to continue discussion and start "
"another round of voting."
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:219
#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.html.jinja2:219
#, python-format
msgid "The new voting round ends at %(expiry_date)s."
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:232
#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.html.jinja2:232
msgid "View conflict resolution case"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:268
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:275
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to <strong>Conflict "
"Resolution</strong> emails for this group."
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.html.jinja2:6
#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.html.jinja2:217
#: foodsaving/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.subject.jinja2:1
msgid "Keep discussing about the conflict with you"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:6
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:217
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "A conflict resolution process was started about %(affected_user_name)s"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:225
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:225
msgid "You can discuss the topic and give your opinion in the voting."
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:226
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:226
#, python-format
msgid "This voting round ends at %(expiry_date)s."
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:239
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:239
msgid "View discussion"
msgstr ""

#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:6
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:217
#: foodsaving/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.subject.jinja2:1
msgid "A conflict resolution process was started about you"
msgstr ""

#: foodsaving/pickups/permissions.py:7
msgid "The pickup date is in the past."
msgstr "開放領取食物的日期已過。"

#: foodsaving/pickups/permissions.py:18
msgid "You can only delete empty pickup dates."
msgstr "你只能刪除空白的開放領取食物日期。"

#: foodsaving/pickups/permissions.py:27
msgid "You have not joined this pickup date."
msgstr "你還沒有加入此開放領取食物之日期。"

#: foodsaving/pickups/permissions.py:34
msgid "You have already joined this pickup date."
msgstr "你已經加入此食物領取日期。"

#: foodsaving/pickups/permissions.py:41
msgid "Pickup date is already full."
msgstr "開放食物領取日期已滿。"

#: foodsaving/pickups/permissions.py:48
msgid "This feedback is given by another user."
msgstr "此反映來自其他用戶"

#: foodsaving/pickups/permissions.py:57 foodsaving/pickups/serializers.py:368
#, python-format
msgid ""
"You can't give feedback for pickups more than %(days_number)s days ago."
msgstr "你不能在早於%(days_number)s天前反映領取食物的事"

#: foodsaving/pickups/serializers.py:31
msgid "Must be a list"
msgstr ""

#: foodsaving/pickups/serializers.py:32
msgid "Must be a list with one or two values"
msgstr ""

#: foodsaving/pickups/serializers.py:33
msgid "Must pass start value"
msgstr ""

#: foodsaving/pickups/serializers.py:107 foodsaving/pickups/serializers.py:276
#: foodsaving/pickups/serializers.py:361
msgid "You are not member of the store's group."
msgstr "你不是此店面之志工社團成員。"

#: foodsaving/pickups/serializers.py:114
msgid "The date should be in the future."
msgstr "日期應該設定在未來。"

#: foodsaving/pickups/serializers.py:171
msgid "You can't move pickups that are part of a series."
msgstr ""

#: foodsaving/pickups/serializers.py:287
msgid "Invalid recurrence rule."
msgstr "無效的週期規則"

#: foodsaving/pickups/serializers.py:289
msgid "Only single recurrence rules are allowed."
msgstr "只允許一種週期規則"

#: foodsaving/pickups/serializers.py:363
msgid "The pickup is not done yet"
msgstr "食物領取任務未完成"

#: foodsaving/pickups/serializers.py:365
msgid "You aren't assigned to the pickup."
msgstr "你並未被分配到此領取任務"

#: foodsaving/pickups/serializers.py:382
msgid "Both comment and weight cannot be blank."
msgstr "意見回饋和重量兩欄都不能是空的"

#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:6
#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:239
#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(group_name)s upcoming pickups"
msgstr "%(group_name)s的新領取任務 ! "

#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:228
#, python-format
msgid "%(empty_collectors_count)s/%(max_collectors)s remaining"
msgstr "還有 %(empty_collectors_count)s/%(max_collectors)s 個空缺"

#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:243
msgid "Tonight"
msgstr "今晚"

#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:247
msgid "The day is not over, there are still pickups to be done!"
msgstr "還沒結束，還有食物要領取!"

#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:250
#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:278
msgid "You are signed up for"
msgstr "你加入了"

#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:255
#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:283
msgid "No-one is yet signed up for"
msgstr "還沒有人加入"

#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:260
#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:288
msgid "There is still space available for"
msgstr "還有名額"

#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:273
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: foodsaving/pickups/templates/pickup_notification.html.jinja2:325
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to\n"
"                            <strong>Pickup notification</strong> emails for this group."
msgstr ""

#: foodsaving/stores/serializers.py:78
msgid "Set at least one week in advance"
msgstr "至少要在一週前設立"

#: foodsaving/stores/serializers.py:81
#, python-format
msgid "Do not set more than %(count)s weeks in advance"
msgstr ""

#: foodsaving/userauth/api.py:92 foodsaving/userauth/serializers.py:88
#: foodsaving/userauth/serializers.py:133
#: foodsaving/userauth/serializers.py:154
#: foodsaving/userauth/serializers.py:183
#: foodsaving/userauth/serializers.py:204
msgid "We could not send you an e-mail."
msgstr "無法寄電郵給你"

#: foodsaving/userauth/permissions.py:6
msgid "Mail is already verified."
msgstr "郵箱已經認證。"

#: foodsaving/userauth/serializers.py:23
msgid "Unable to log in with provided credentials."
msgstr ""

#: foodsaving/userauth/serializers.py:75
#: foodsaving/userauth/serializers.py:170
msgid "Similar e-mail exists: "
msgstr "已經有同樣的信箱註冊了"

#: foodsaving/userauth/serializers.py:111
msgid "Verification code is invalid"
msgstr "驗證碼無效"

#: foodsaving/userauth/serializers.py:114
msgid "Verification code has expired"
msgstr "驗證碼已過期"

#: foodsaving/userauth/serializers.py:147
#: foodsaving/userauth/serializers.py:164
msgid "Wrong password"
msgstr "密碼錯誤"

#: foodsaving/userauth/serializers.py:196
msgid "Unknown e-mail address"
msgstr "未知的電子郵件地址"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:6
#: foodsaving/users/templates/accountdelete_request.subject.jinja2:1
msgid "Request to delete your account"
msgstr "請求刪除帳戶"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:217
#, python-format
msgid "You requested to delete your account on %(site_name)s!"
msgstr "你已要求刪除你在%(site_name)s的帳號"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:227
msgid ""
"We're sad to hear that you want to delete your account, could we have done "
"anything better?"
msgstr "我們很難過得知你想要刪除帳戶，有甚麼我們可以改進的嗎?"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:228
msgid "Anyhow, you can finish the deletion by clicking the link below:"
msgstr "無論如何，你可以點擊以下連結刪除帳戶 : "

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:241
msgid "Delete your account"
msgstr "刪除你的帳戶"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:254
msgid "If you changed your mind, you can simply ignore this e-mail."
msgstr "如果你改變心意，請忽略此封郵件"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_success.html.jinja2:6
#: foodsaving/users/templates/accountdelete_success.subject.jinja2:1
msgid "Account successfully deleted"
msgstr "成功刪除帳戶"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_success.html.jinja2:217
#, python-format
msgid "Your account on %(site_name)s was successfully deleted!"
msgstr "你在%(site_name)s的帳戶已成功刪除"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_success.html.jinja2:227
msgid ""
"We're still sad that you saw it necessary to delete your account, but we're "
"happy to tell you that your request was met without any problems."
msgstr "我們仍對於你認為需要刪除帳號感到難過，但我們很高興告訴你你的要求已順利完成。"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_success.html.jinja2:228
msgid "Goodbye!"
msgstr "再見!"

#: foodsaving/users/templates/changemail_request.html.jinja2:6
#: foodsaving/users/templates/signup.html.jinja2:6
msgid "Please verify your email"
msgstr "請驗證你的電子信箱"

#: foodsaving/users/templates/changemail_request.html.jinja2:218
#, python-format
msgid ""
"You requested to change your email address from %(old_email)s to "
"%(new_email)s"
msgstr "你已要求將你的電郵地址從%(old_email)s改成%(new_email)s"

#: foodsaving/users/templates/changemail_request.html.jinja2:231
#: foodsaving/users/templates/signup.html.jinja2:227
msgid "Please click the following link to confirm your email:"
msgstr "請底擊以下連結驗證你的電子郵件"

#: foodsaving/users/templates/changemail_request.html.jinja2:244
#: foodsaving/users/templates/signup.html.jinja2:240
msgid "Verify your email address"
msgstr "驗證你的電郵地址"

#: foodsaving/users/templates/changemail_request.html.jinja2:257
#: foodsaving/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:254
msgid ""
"If you did not request this change, you can safely ignore this message."
msgstr "如果你並未要求做出此變更，你可以忽略此封郵件"

#: foodsaving/users/templates/changemail_request.subject.jinja2:1
#: foodsaving/users/templates/signup.subject.jinja2:1
msgid "Please verify your email address"
msgstr "請驗證你的電子郵件地址"

#: foodsaving/users/templates/changemail_success.html.jinja2:6
msgid "Your email address changed"
msgstr "你的電子郵件地址已變更"

#: foodsaving/users/templates/changemail_success.html.jinja2:217
#, python-format
msgid "Your email address on %(site_name)s changed!"
msgstr "你在%(site_name)s的電子郵件地址已變更"

#: foodsaving/users/templates/changemail_success.html.jinja2:227
#, python-format
msgid "Your new email address is %(new_email)s."
msgstr "你的新電子郵件地址是%(new_email)s"

#: foodsaving/users/templates/changemail_success.subject.jinja2:1
msgid "Your email address changed!"
msgstr "你的電郵地址已更改"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:6
#: foodsaving/users/templates/passwordreset_request.subject.jinja2:1
msgid "Request to reset your password"
msgstr "要求重設密碼"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:217
#, python-format
msgid "You requested to reset your password for %(site_name)s"
msgstr "你已要求重設你在%(site_name)s的密碼"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:227
msgid "Did you forget your password? No problem!"
msgstr "你忘記密碼了? 沒關係"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:228
msgid "Click this link to change it:"
msgstr "點擊此連結以更改密碼"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:241
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_success.html.jinja2:6
#: foodsaving/users/templates/passwordreset_success.subject.jinja2:1
msgid "New password set!"
msgstr "新密碼已設定！"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_success.html.jinja2:217
#, python-format
msgid "You set a new password for %(site_name)s"
msgstr "你設了一個新的%(site_name)s密碼"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_success.html.jinja2:227
msgid "Your password has been successfully changed!"
msgstr "你的密碼已經成功變更！"

#: foodsaving/users/templates/signup.html.jinja2:217
#, python-format
msgid "Thank you for signing up to %(site_name)s"
msgstr "感謝你註冊%(site_name)s"

#: foodsaving/users/templates/signup.html.jinja2:253
msgid ""
"You can safely ignore this message if it wasn't you who signed up at our "
"service using this email address."
msgstr "如果你並未使用此電子郵件地址註冊我們的服務，你可以忽略這封信"

#: foodsaving/utils/validators.py:8
#, python-format
msgid "%(value)s is a reserved name"
msgstr ""
